有無玩緊美服WOW（魔獸世界）既巴打？

For the alliance!

唔係horde我出返去先

For the horde

部落罪大惡極，罊竹難書

想玩 LAG唔LAG?

以我連Tich服為例 ping大概150~200左右
個人台美都有玩
呢個ping數打pve基本上係無乜問題
亦都唔少台港玩家頂住呢個ping數係pvp屌打鬼仔

除非你話打pvp少少延遲delay都好敏感既
否則影響不大

有無香港人公會?